光線不足睇電話電視有咩問題？

部電視電話識發光，唔洗外來光都睇到
又唔見戲院有人屌？

黑暗環境個瞳孔會放大接收多啲光線，如果嚟個時候睇高亮度嘅嘢，好有可能令視網膜接收過強嘅光線損害視覺細胞。